[AA入] 其實有冇ON9買家 可以同你地買2次以上劏場舖?

Ada

咩料..我先係ada

Ada wong

睇佢溝淡幾耐既者,食一次夠玩十年啦

賣完劏舖等小業主淺賣,一大間賣/租比人,再收番劏細舖再賣

個舖位AA
成日比D劏場割喉盤我

AA=Alex Alan?